Задание №1

1)Тебе нужно будет написать фунцию которая по урлу будет доставать кусок текста
2)Есть такой сайт IMDB - там описание фильмов, я его часто использую, чтобы понять хороший или нет фильмов
    У каждого фильма есть короткое описание. Вот тебе и нужно будет достать это описание
    Я тебе даю URL - ты мне описание(т.е. Фунция получает URL и должна вернуть описание)
3)Посмотри в scrapping_imdb.py
4)Там я написал каркас того что нужно сделать
5)Нужно реализовать две фунции:
    - Первая скачивает страницу и возвращает HTML
    - Вторая получает этот HTML, парсит и по XPATH достает описание
6)Пиши код между:
    ### YOUR CODE HERE
    тут твой код
    ### END YOUR CODE
7)Задачка сложная несколько частей, придеться гуглить т разбираться
8)Но, думаю, лучше сейчас пробовать делать что-то такое - чтобы разобраться для чего пишут код
9)+это первая задачка, нужно разбираться как его всовывать\запускать итд
10)Поетому недели две думаю ок

Задание #2
1)Второе задание чуть попроще
2)Но третье будет тяжелое
3)Тебе надо написать одну фунцию(да, всего одну!)
4)save_img_to_file - она должна принимать на вход два параметра
    - url - линк на картинку
    - file_name - название файла куда нужно сохранить картинку
    
5)Я написал для тебя один тест, но надеюсь ты напишешь еще парочку))
6)Люблю тебя, Карамелька!

Задание №3
1)Найди свой любимый фильм(я думаю это Матрица?:) на IMDB
2)У него будет постер - картинка с названием фильма(вышлю пример)
3)Твое задание: написать фунцию download_poster(url, file_name) которая:
    - Будет загружать постер и сохранять его в файл
    - Имеет аргумент url - ссылка на imdb страницу фильма, например https://www.imdb.com/title/tt2935510/
    - file_name - имя файла куда нужно сохранить постер
    
4) У тебя уже есть каркас в downloading_film_poster.py
5) Как я предлагаю решать ету задачу
    - Сперва тебе нужно скачать HTML страницы
    - Это фунция download_webpage_content(url)
    - Но... правильно мы это уже делали! Поэтому нам не надо ее писать заново а можно сделать просто import:
        Я уже его сделал за тебя - обрати внимание - вторая строка downloading_film_poster.py
    - Чтоб было понятнее - открой любой фильм и правой кнопкой мышки кликни по постеру + Inspect
    - У тебя будет что то типа: 
            <div class='poster'>
                <img src='...'>
            </div>
            
    - Сперва тебе нужно найти div с класом poster ((в HTML который ты уже загрузила с помощью download_webpage_content))
    - Это фунция find_element_with_poster_class
    - Потом внутри этого елемента найти елемент img 
    - Это фунция find_img_element_in_poster_element
    - И выдрать с него src - там будет лежать прямая ссылка на Постер 
    - Это фунция find_img_element_in_poster_element
    - Дальше все просто - тебе нужно скачать эту картинку и положить в файл
    - Это фунция save_img_to_file(link, file_name)
    - Но... правильно мы это уже делали! Поэтому нам не надо ее писать заново а можно сделать просто import:
        Я уже его сделал за тебя - обрати внимание - первая строка downloading_film_poster.py
    - Все!!
    - Это очень сложная задача Катик. Но.. я надеюсь ты многое поймешь пока будешь ее решать.
    - Когда поймешь что делать - начинай с простых кусочков например find_element_with_poster_class
    - Будет непонятно и будет неполучаться - обращайся ко мне - будем все прояснять и обязательно выясним
    - Люблю тебя, Катик!
    
Задание #4:
    - Мы будем шопиться! Да!
    - Тебе нужно написать фунцию go_shopping
        - Она принимает на вход к-во денег, что у тебя есть(не переживай, считай что ты уже получила ЗП)
        - т.е. ее АРГУМЕНТ число
        - Она должна возвражать сколько у тебя денег осталось
        - Ты должна купить: мороженное(мне), игрушку (Нику) и котенка(себе!)
        - Мороженное стоит 22, игрушка 150, а котенок 4000 (покупаем породистого, но не очень)
        - Я специально не писал для тебя каркас, так сложнее, но в конце тебе будет понятнее
        - Ты должна написать три фунции buy_icecream, buy_toy, buy_kitten
        - И конечная, главная фунция go_shopping - должна состоять ТОЛЬКО из вызовов жтих, более мелких фунций
        - Т.е. ты должна написать так, чтобы большая задача(сделать покупуки), была разбита на более мелкие(купить мороженое, купить кота итд)
        - Когда все сделаешь - напишем немного тестов.
        - Катенька, ты УЖЕ Молодчинка! Помни это.
